有冇人知行政助理難唔難？

想問政府民政事務總署 既行政助理面試點？難唔難入？

有呼吸就請

有手有腳就請

感覺好伏

做行政真係又悶又煩又鎖碎

要大學畢業

有白卡就請

學士學位

3年後完約有咩做

樓主有面試？

剛剛 apply 完，等消息。有冇人都 apply?